有無人whatsapp最近無彈notification

即係有訊息個時無顯示
要禁入去個app度先一次過彈返哂出黎